[An]各巴絲打、我整隻GAME終於出得啦!!!

早出既唔刪檔封測，雖然好多人未玩先屌，但亦有好多巴絲打俾左好多寶貴既意見我！
最初其實我自己都無咩信心，但後來越改越加多野，我越來越有信心，亦收到唔少玩家既好評！

隻game叫「魔幻三國」，會係1月29日下晝2點正式開服!!!
宜家搞緊「事前登錄」活動，依2日註冊acc，就送500寶石+祕卡黃月英！
希望大家可以來玩下，然後俾更多意見我去改進，我一定會做到最好！

▲遊戲特色
－大家熟識既三國題材，玩法簡單易上手，希望做到親民、休閒
－5vs5對戰，可以指定唔同人、或者同朋友對戰
－策略類遊戲，重視陣形、企位、技能、武將更種配搭
－畫師手繪既日系魔幻畫風，希望歷史題材都可以吸引更多女玩家
－初版收錄超過100多個武將，可以滿足鍾意收集三國武將既你
－有組隊cost限制，絕對公平既遊戲，唔係課金向既game
－可以課金(唯一收入)，但絕對唔會課金先勁，唔會影響遊戲公平性
－每個星期都會有全server玩家大混戰既活動，送大量寶石
－每個月必定至少出一次大更新，出8個新武將，將來仲會有新系統

▲利申
因為係3個人既獨立製作，無錢宣傳，所以唯有係Facebook同論壇宣傳
論壇用既係Discuz模版、網址係阿里雲申請的
暫時只有Android版，將來會再出ios版(可以暫時用模擬器玩，官網有)

遊戲官網
Facebook

《入門攻略》

▲開始篇
「新手教學」3選1的初始武將可以隨便選、因為3個都差不多，新手期間過渡用。
蔡文姬技能是群體治療，新手恩物。
關平強化攻和防，不錯的傷害輸出。
黃蓋強化防和策，做主將非常耐打。

完成「新手教學」後，建議先升級建築，首選「國庫」，先提高米糧上限。
小提示：建築每次升級都會將米糧回滿，所以升級前記得把米糧先用完！
&gt;&gt;&gt;建築系統&lt;&lt;&lt;

有多餘的金幣，當然是用來「轉蛋」，提升自己的隊伍。
小提示：新得到的武將，會先存放在「保管武將」欄，移到「備戰武將」欄才能使用。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

▲出陣篇
1.主線關卡
必打！最優先打！
每個關卡的第4關和第8關都會送一張卡(有金卡和銀卡)，快速變強的捷徑！
&gt;&gt;&gt;主線關卡&lt;&lt;&lt;

2.排名對戰
每日打打寶石！每日首勝有30寶石送！排名前100也有寶石獎勵！
想和朋友或其他玩家對戰，可以用「指名對戰」(不消耗米糧)。

3.探險和討賊
快速消耗米糧的方法，沒空時、或者米糧用不完時就探險吧！遇到女賊能獲得寶石獎勵!!

4.銅雀台
打材料專用，只在指定時間出現，每次出現半小時，每日首勝送3個龍玉
9、13、17、21點打裝備，11、15、19、23點打武將

5.主題競技場
一星期一次的大型活動，星期二至四報名，星期五到日舉行，可以獲得大量寶石和限定祕卡!!!

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

▲變強篇
1.武將選擇
帶強力攻擊技的武將打npc很實用，例如關卡1.8送的張梁、3.8送的華雄
治療有一個就夠，例如初始送的蔡琰、糜夫人都很好用
如果主將有&lt;主將技&gt;威力會更強，例如關卡7.8送的公孫瓚
&gt;&gt;&gt;武將庫&lt;&lt;&lt;(按武將名可以查看詳情)

&gt;&gt;&gt;戰鬥知識&lt;&lt;&lt;

2.強化武將
核心武將建議先升到Lv.10（經驗值最少、效益最大）
攻：普攻傷害、物理技能傷害
防：減傷、行動優先次序
策：策攻技能傷害、恢復量、技能成功率、技能集氣速度

3.裝備製作
將多餘的裝備合成上去

4.拜訪好友
每日互相拜訪可以獲得米糧和大量獎勵

5.做成就
可以獲得大量獎勵，尤其寶石

幫推

支持

塊面好包啊

三國 不了

Ios呢
Btw幾有興趣
同埋隻game想搵幫手比意見or gm可以搵我

新的技能特效 更華麗更霸氣!!!

開服7大活動送大禮!!!

1.註冊遊戲送50寶石!!
前3000名註冊的玩家即送50寶石(發送到遊戲禮箱)

2.充值加送50%寶石!!
前300名在商城充值任何金額、會額外再送50%寶石，充值越多送越多。
位置：遊戲內「商城」充值

3.特別「開服轉蛋」登場
500寶石一次連抽5張卡，保證至少有1張品質是銀或金!!
位置：遊戲內「轉蛋」開服轉蛋

4.建築Lv.5獎勵
2月28日前只要以下建築達到Lv.5就能獲得相應獎勵。
學府Lv.5：10張「獎券轉蛋」券
巿集Lv.5：200寶石
工房Lv.5：20個裝備盒
城門Lv.5：6000金幣
＃獎勵會郵寄到玩家「禮箱」。
＃由於是公測活動的延續，公測帳號不會重複獲得獎勵

5.成就「初心者」
2月28日前主城等級達到Lv.10，就能獲得成就「初心者」。
建築等級每升1級，主城等級就會加1。

6.Facebook分享送10個裝備盒!!
將於1月29日公布，詳情請留意《魔幻三國》Facebook專頁。

7.撰寫攻略文活動
在官網論壇撰寫本遊戲的攻略。
只要獲得優秀賞，就能獲得寶石獎勵!!
活動詳情會於2月1日在論壇公布，請留意論壇。